聽日千其唔好搞塞香港仔隧道啊

大家都知南區淨係得3條路出去架喇
南區冇地鐵嗰陣香港仔隧道幾易塞車啊
聽日一塞咗好多人就塞死曬遲到返唔到工架喇

所以聽日千其唔好搞塞香港仔隧道啊

我好想返工啊DLLM

Push

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推

以前試過死咗香港仔隧道，全部車轉行山路岀cwb，條車龍好似會頂死淺水灣道，啲富豪都要塞埋一份。

巴士上唔上到山路架

推啊

挑戰10連

大把單層/雙層巴士行

屌你唔識就出少句聲啦
咁南區手足點出嚟 係咪要喺南區自私搞

香港仔隧道唔好浪費時間

所以咪叫你地絕對唔好搞香隧囉

南區人表示熱烈歡迎

仲有城隧呀

都話唔好搞香隧
紅隧北行塞車自然會倒灌入香隧

推啊推
我推推推

推啊 被動罷工

85紅隧很塞車

千奇唔好塞隧道😭我要番工 我真係好想番工架